對外宣傳新方向：習近平是新史達林

希望外文文宣可以大力推廣
習＝史達林
中共＝當年蘇共
五毛＝秘密警察

歐美對蘇共好反感，仲可以令俄羅斯不滿唔敢同中國走太近

10

9

8

7

6

5

3

斯大林定納粹啊，講定先好喎

你提醒咗我 其實可以兩樣加埋

咁我覺得要先定死咗一種會容易啲傳播
人哋都唔會今日話你曱甴，聽日就話你第二樣

外國好多人祟拜史達林 不了..

前線以後噴漆請噴英文！！

1. FREE HK
2. STAND WITH HK
3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH
4. ChiNazi
5. DEMOCRACY NOW
6. HK IS NOT CHINA
7. TWO SYSTEMS
8. FIGHT FOR FREEDOM
9, HUMAN RIGHT & HK DEMOCRACY ACT

納粹主義西方更熟悉，經過幾十年直頭係part of the pop culture, 新希特拉好啲

ok同意
唔小心負評咗sry

直頭希特拉啦

香港叫史太林

太抬舉佢